<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
<data>
    <template id="terrabit_contract_report" inherit_id="contract.report_contract_document">
        <xpath expr="//t[@t-call='report.html_container']" position="replace">
            <t t-call="report.html_container">
                <t t-foreach="docs" t-as="o">
                    <t t-call="terrabit_invoice_report.terrabit_contract_document" t-lang="o.partner_id.lang"/>
                </t>
            </t>
        </xpath>
    </template>

    <template id="terrabit_contract_document">
        <!-- Multicompany -->
        <t t-if="o and 'company_id' in o">
            <t t-set="company" t-value="o.company_id"/>
        </t>
        <t t-if="not o or not 'company_id' in o">
            <t t-set="company" t-value="res_company"/>
        </t>
        <t t-set="o" t-value="o.with_context({'lang':o.partner_id.lang})" />
        <div class="page">
            <div id="header">
                <div class="row" customize_show="True">
                    <div class="col-s-3" style="height:45px;">
                        <img t-if="company.logo" t-att-src="'data:image/png;base64,%s' % company.logo" style="max-height: 42px;vertical-align:middle;float:left;"/>
                        <!--<img t-if="o.company_id.logo" t-att-src="'data:image/png;base64,%s' % company.logo" style="max-height: 45px;"/>-->
                    </div>
                    <div class="col-xs-9 text-right" style="margin-top:0px;" t-field="company.rml_header1"/>
                </div>
                <div class="row zero_min_height">
                    <div class="col-xs-12">
                        <div style="border-bottom: 1px solid black;"/>
                    </div>
                </div>
            </div>
            <div> <!--body-->
                <br/>
                <div style="margin-left:auto;margin-right:auto;">CONTRACT DE FURNIZARE SERVICII DE TELECOMUNICATII NR. <span t-field="o.name"/> DIN DATA DE <span t-field="o.date_start"/></div>
                <p>Partile prezentului contract sunt:</p>
                <p style="text-indent:50px;">
                    <span t-field="company.name"/>, cu sediul in loc. <span t-field="company.city"/>,
                    <span t-field="company.street"/>, jud. <span t-field="company.state_id"/>, <span t-field="company.country_id"/>,
                    nr. ORC <span t-field="company.company_registry"/>, CUI <span t-field="company.vat"/>,
                    capital social subscris si varsat: <span t-field="company.vat"/>, in calitate de prestator/furnizor si
                </p>
                <p style="text-indent:50px;">
                    <t t-if="o.partner_id.company_type=='person'">
                        Dl/Dna <span t-field="o.partner_id.name"/>, cu domiciliul in <span t-field="o.partner_id.street"/>, <span t-field="o.partner_id.city"/>, jud. <span t-field="o.partner_id.state_id"/>
                        <t t-if="o.partner_id.phone">
                            , telefon <span t-field="o.partner_id.phone"/>
                        </t>
                        <t t-if="o.partner_id.mobile">
                            , mobil <span t-field="o.partner_id.mobile"/>
                        </t>
                        <t t-if="o.partner_id.email">
                            , e-mail <span t-field="o.partner_id.email"/>
                        </t>
                        , reprezentata legal de: __________________________________, in calitate de client.
                    </t>
                    <t t-if="o.partner_id.company_type=='company'">
                        <span t-field="o.partner_id.name"/>, cu sediul in <span t-field="o.partner_id.street"/>, <span t-field="o.partner_id.city"/>, jud. <span t-field="o.partner_id.state_id"/>
                        , CUI <span t-field="o.partner_id.vat"/>, nr. ORC <span t-field="o.partner_id.nrc"/>
                        <t t-if="o.partner_id.mobile">
                            , mobil <span t-field="o.partner_id.mobile"/>
                        </t>
                        <t t-if="o.partner_id.email">
                            , e-mail <span t-field="o.partner_id.email"/>
                        </t>
                        reprezentata legal de: __________________________________, in calitate de beneficiar.
                    </t>
                </p>
                <p style="font-weight:bold;">Art. 1 Adresa instalare, adresa de facturare, oferta si pretul contractului :</p>
                <!-- cautare adresa facturare-->
                <t t-set="invoice_address" t-value="0"/>
                <t t-if="o.partner_id.child_ids">
                    <t t-foreach="o.partner_id.child_ids" t-as="address">
                        <t t-if="address.type=='invoice'">
                            <t t-set="invoice_address" t-value="address"/>
                        </t>
                    </t>
                </t>
                <p>
                    <t t-if="not invoice_address">
                        <span>Adresa instalare/facturare: </span>
                        <span t-field="o.partner_id.street"/>, <span t-field="o.partner_id.city"/>, jud. <span t-field="o.partner_id.state_id"/>
                    </t>
                    <t t-if="invoice_address">
                        <span>Adresa instalare: </span>
                        <span t-field="o.partner_id.street"/>, <span t-field="o.partner_id.city"/>, jud. <span t-field="o.partner_id.state_id"/>
                        <br />
                        <span>Adresa facturare: </span>
                        <span t-field="invoice_address.street"/>, <span t-field="invoice_address.city"/>, jud. <span t-field="invoice_address.state_id"/>
                    </t>
                    <br/>
                    <span>Servicii Comunicatii Electronice - Modalitate de plata: normal; Perioada de facturare: lunar.</span>
                    <br/>
                    <span>Caracteristici: </span>
                    <t t-set="lines" t-value="[]"/>
                    <t t-foreach="o.recurring_invoice_line_ids" t-as="line">
                        <t t-set="lines" t-value="lines+[line.product_id.name]"/>
                    </t>
                    <span t-esc="', '.join(lines)"/>.
                    <br/>
                    <!--get taxes value-->
                    <t t-set="taxes" t-value="0"/>
                    <t t-set="subtotal" t-value="0"/>
                    <t t-set="install_product" t-value="0"/>
                    <t t-foreach="o.recurring_invoice_line_ids" t-as="line">
                        <t t-set="tax_value" t-value="0"/>
                        <t t-foreach="line.product_id.taxes_id" t-as="tax">
                            <t t-set="tax_value" t-value="tax.amount"/>
                        </t>
                        <t t-set="taxes" t-value="taxes+(line.price_subtotal*tax_value/100)"/>
                        <t t-set="subtotal" t-value="subtotal+line.price_subtotal"/>
                    </t>
                    <t t-set="taxes" t-value="round(taxes,2)"/>
                    <span>Abonament lunar de achitat: </span><span t-esc="'{0:,.2f}'.format(subtotal+taxes)"/> RON/luna;
                    <span>Pret neredus(intreg): </span><span t-esc="'{0:,.2f}'.format(2*(subtotal+taxes))"/> RON/luna;
                    <br/>
                    <span>Perioada minima contractuala: 24 luni;</span>
                    <br/>
                    <span>Taxa de instalare: ______ RON; Pret neredus(intreg):______ RON</span>
                    <br/>
                    <span>Tarif reconectare: 50 RON/reconectare; Tarif deconectare: 50 RON/deconectare.</span>
                    <br/>
                    <span>Total reduceri: </span>(<span t-esc="'{0:,.2f}'.format(2*(subtotal+taxes))"/>-<span t-esc="'{0:,.2f}'.format(subtotal+taxes)"/>) RON X 24 luni promo = <span t-esc="'{0:,.2f}'.format(24*(subtotal+taxes))"/> RON
                </p>
                <p style="font-weight:bold;">Art. 2 Obiectul si durata contractului</p>
                <p>
                    Obiectul il constitue furnizarea unor servicii de comunicatii electronice Beneficiarului, conform celor descrise la art. 1. Prezentul contract
intra in vigoare de la data semnarii sale. <strong>Durata prezentului contract este cea precizata mai sus si reprezinta numarul de luni active
(achitate), perioada minima contractuala prelungindu-se cu numarul de zile in care abonamentul a fost suspendat sau deconectat.</strong>
Contractul va putea fi denuntat doar de catre Prestator, cu notificare scrisa, in care se va preciza motivul denuntarii contractului, cu cel putin
30 de zile calendaristice inainte de incetarea acestuia. <strong>Beneficiarul (Clientul) poate sa renunte la prezentul contract oricand inainte de
incheierea perioadei minime contractuale, indiferent de motivul invocat, doar daca va achita totalitatea reducerilor primite la
abonamentul lunar, taxa instalare si achizitie echipament, daca este cazul.</strong> Rezilierea contractului va putea fi facuta doar de catre
Beneficiar, printr-o cerere scrisa, care va fi depusa la casieria Prestatorului, cu 30 zile calendaristice inainte de data la care se doreste
inchiderea abonamentului. Denuntarea prezentului contract nu afecteaza obligatii scadente dintre cele doua parti.
                </p>
                <p style="font-weight:bold;">Art. 3 Disfunctionalitati in asigurarea serviciilor</p>
                <p>
                    Prestatorul asigura disponibilitatea serviciului 24 de ore pe zi. Disponibilitatea minima a serviciului acceptata de Beneficiar este de 90%
pentru perioada de facturare. Disponibilitatea serviciului asigurata de Prestator include liniile de comunicatie si echipamentele de
comunicatie asigurate de catre Prestator (detinute de Beneficiar in baza unui contract de inchiriere, acord de amplasare, vandute
Beneficiarului de catre Prestator si care se afla inca in perioada de garantie) sau detinute de Beneficiar si acceptate de Prestator, fara a
include liniile de comunicatie si echipamentele furnizate de tertii Beneficiarului pentru accesul la sevicii. Se considera intrerupere a furnizarii
serviciului orice intrerupere neanuntata cu o durata mai mare de 120 minute. Nu se vor lua in calcul: 1).intreruperile pentru efectuarea de
lucrari de intretinere/inlocuire a retelei si echipamentelor, anuntate de catre Prestator Beneficiarului cu cel putin 48 ore inainte. Acestea vor
putea avea o durata maxima de 5 ore/saptamana; 2).intreruperi datorate culpei Beneficiarului sau unor terti pentru care Prestatorul nu este
tinut sa raspunda; 3). intreruperile datorate fortei majore, asa cum este definita in Contract. Durata intreruperii se contorizeaza din momentul
anuntarii telefonice de catre Beneficiar (moment in care Prestatorul va acorda sesizarii un numar de inregistrare, mentionand si ora exacta a
primirii acesteia ) pana la momentul rezolvarii ei de catre Prestator. Prestatorul va acorda o reducere care se va calcula proportional cu durata
totala de nefunctionare din cuprinsul perioadei de facturare (calculata prin insumarea intreruperilor neanuntate de Prestator, ce indeplinesc
conditiile prevazute mai sus. Reducerea acordata de Prestator este cel mult egala cu tarifele corespunzatoare perioadei de facturare.
Prestatorul va evidentia eventuala reducere acordata pentru intreruperile din perioada de facturare anterioara in urmatoarea factura
comunicata Beneficiarului. Daca Beneficiarul nu este de acord cu cuantumul reducerii, poate cere, in scris, pana la scadenta facturii,
verificarea timpului de intrerupere a furnizarii serviciului in luna anterioara. In urma verificarii, partile vor conveni, de comun acord, in scris,
cuantumul reducerii facturii. In cazul in care Prestatorul nu a instiintat Beneficiarul despre efectuarea unei reduceri, Beneficiarul va putea
solicita reducerea pe care o considera cuvenita, in termenul prevazut mai sus. Lipsa unei astfel de solicitari scrise a Beneficiarului semnifica
acceptarea facturii. Daca echipamentele necesare Beneficiarului au fost puse la dispozitia acestuia de catre Prestator la locatia Beneficiarului,
Beneficiarul are obligatia de a plati tarifele produselor contractate si pentru perioadele in care furnizarea serviciilor nu a fost posibila datorita
defectarii sau deteriorarii acestor echipamente din culpa Beneficiarului/Reprezentantilor sai. Beneficiarul are dreptul sa apeleze la seviciile
reprezentantilor Prestatorului atunci cand intampina dificultati in accesarea retelei Prestatorului. In cazul in care Beneficiarul solicita,
reprezentantii Prestatorului se vor deplasa la locatia Beneficiarului in maxim de 72 de ore, daca solicitarea a fost inregistrata intr-o zi
lucratoare. In cazul in care s-a constatat ca deplasarea nu era necesara sau ca disfunctionalitatea se datora echipamentelor sau retelei proprii a
Beneficiarului, aceasta va fi facturata de Prestator la tarifele de la data interventiei. Tehnicienii Prestatorului vor efectua la locatia
Beneficiarului numai operatiunile strict necesare pentru repunerea in functiune a serviciului.
                </p>
                <p style="font-weight:bold;">Art. 4 FACTURAREA SERVICIULUI</p>
                <p>
                    In momentul prezentarii Beneficiarului la caseria Prestatorului, Prestatorul va emite factura aferenta perioadei de folosinta a serviciului
conform contractului, si se va achita conform optiunii alese de catre beneficiar, normal sau in avans. Perioada de facturare a serviciului este
descrisa la art. 1. In cazul intarzierii unei plati de catre Beneficiar, prestatorul poate intrerupe furnizarea serviciilor incepand cu prima zi
urmatoare scadentei, notificand prin email sau sms Beneficiarul, cu 15 zile inainte de data deconectarii, privind sold-ul restant. Reconectarea
se face dupa achitarea de catre Beneficiar a tuturor sumelor datorate, inclusiv plata taxei de reactivare (daca este specificata in contract). La
semnarea contractului Prestatorului va emite factura pentru lucrarile de instalare a serviciului sau aceste lucrari vor aparea pe prima factura
emisa. Pentru prima luna calendaristica de furnizare a produselor, Prestatorul va emite factura serviciilor reprezentand o suma calculata
proportional cu numarul de zile de furnizare a produsului(lor) (incepand din momentul activarii contului de utilizator sau punerii in functiune
1a serviciului), raportat la numarul total de zile ale acelei luni. Abia dupa ce a achitat aceasta factura, utilizatorul va putea beneficia de oferta
descrisa la art. 1. Instalarea serviciilor vor fi realizate de catre reprezentantii Prestatorului in termenul convenit, dupa achitarea de catre
Beneficiar a sumelor datorate potrivit devizului de instalare ce a fost acceptat de Beneficiar in momentul semnarii prezentei anexe, daca este
cazul. Indiferent de modalitatea de plata aleasa (normala sau in avans) clientul nu este obligat sa achite garantie de respectare a contractului.
Echipamentele si materialele folosite (cabluri bransament, switch-uri) folosite pentru instalarea serviciului sunt proprietatea furnizorului.
Prorietatea asupra acestor echipamente se transfera Beneficiarul numai in cazul in care materialele respective apar facturate separat de catre
PRESTATOR si valoarea acestora a fost achitata de catre Beneficiar.
                </p>
                <p style="font-weight:bold;">Art. 5 OBLIGATIILE PRESTATORULUI</p>
                <p>
                    Instalarea unui circuit de comunicatii electronice prin cablu in locuita/sediul Clientului conform solicitarii Clientului. Furnizarea serviciilor
contractate in mod continuu in conditiile prezentului Contract. Modificarile prezentului contract vor fi comunicate Beneficiarului prin e-mail,
sms si in centrele de relatii clienti. Intretinerea retelei si a circuitului de comunicatii electronice, inclusiv prin verificarea periodica a retelei
de distributie si a echipamentelor aferente retelei cu aparatura de masura si control specifica comunicatiilor electronice. Asigurarea unui
serviciu de relatii cu clientii in timpul orelor de program anuntate prin afisarea in centrele de relatii cu clientii. Sesizarile si reclamatiile
Clientului se depun la sediul/punctele de lucru ale Prestatorului sau se trimit telefonic. Prestatorul se obliga sa ii comunice clientului numarul
cu care s-a inregistrat sesizarea sa. Orice schimbare a modalitatilor de comunicare cu clientii vor fi anuntate prin email sau sms si prin afisare
in centrele de relatii cu clientii. Remedierea defectiunii se confirma prin semnatura data de catre client pe ordinul de lucru in cazul
defectiunilor circuitului de comunicatii electronice la adresa de instalare sau prin confirmare telefonica. Prestatorul va asigura evidenta
acestor confirmari de remediere prin intermediul unui registru de confirmari telefonice. Prestatorul este responsabil pentru furnizarea
serviciilor mentionare in contract, mai putin in urmatoarele cazuri: caderi accidentale sau programate ale tensiunii datorate furnizorului de
energie electrica sau variatii mai mari de 10 % ale tensiunii electrice pe retea; intreruperea temporara a serviciilor cauzate de lucrarile
efectuate de furnizorii locali de utilitati publice (Electrica, Regia Autonoma de Transport Local, alti furnizori – gaz,apa etc.); bruiaje electrice
exterioare datorate interferentelor radio-electrice; receptia necorespunzatoare a serviciilor datorata performantelor inferioare ale
echipamentelor aflate in proprietatea /folosinta Clientului (ex: televizor,calculator,voip) sau deteriorari ale circuitului de comunicatii
electronice prin cablu ce nu poate fi imputata furnizorului, performantelor inferioare ale circuitului de comunicatii electronice prin cablu in
cazul in care acesta a fost construit de catre client prin mijloace propri, situatie in care semnalul se masoara la punctul de bransament;
interventia unor persoane neautorizate de catre Prestator la reteaua de comunicatii electronice, furtul si distrugerea componentelor retelei de
comunicatii electronice din zona, deranjamente datorate furtului de semnal. Defectiunile datorate interventiei unor persoane neautorizate de
catre Prestator, desigilarii, deteriorarii voite sau folosirii incorecte a echipamentelor, distrugerilor sau furtului unor elemente componente,
inclusiv portiuni din cablu, dovedite a fi din vina CLIENTULUI, se vor remedia pe cheltuiala acestuia din urma.
                </p>
                <p style="font-weight:bold;">Art. 6 OBLIGATIILE BENEFICIARULUI/CLIENTULUI</p>
                <p>
                    Efectuarea platii tarifelor aferente serviciilor contractate, respectand conditiile si termenele de plata prevazute in prezentul contract; este de
acord cu lucrarile de instalare a retelei si a circuitului de comunicatii electronice in si pe imobil, fara a afecta structura de rezistenta a
imobilului si integritatea terasei sau acoperisului. Colaboreaza cu Prestatorul pentru asigurarea integritatii retelei de pe imobil si din
interiorul acestuia. CLIENTUL va achita contravaloarea eventualelor materiale si subansambluri distruse sau disparute, dovedite a fi din
vina sa, precum si a manoperei aferente pentru refacerea retelei. Permite reprezentantilor si angajatilor Prestatorului, pe baza legitimatiei de
serviciu, accesul, in conditiile legii, atat la reteaua exterioara cat si la cea interioara, in si pe imobil si in locuinta sa, pentru a se putea realiza
montarea si racordarea circuitului de comunicatii electronice prin cablu, verificarea, intretinerea, remedierea defectiunilor sesizate si
modernizarea retelei de comunicatii electronice prin cablu; in cazul in care Prestatorul depisteaza o defectiune la circuitul de comunicatii
electronice prin cablu sau la echipamentele conectate la circuilul de comunicatii electronice prin cablu, care afecteaza si alti clienti prin
introducerea de perturbatii in retea, Prestatorul va atentiona in scris sau telefonic Beneficiarul asupra operatiunilor ce trebuie executate de
catre Beneficiar si/sau FURNIZOR. Daca CLIENTUL nu da curs solicitarilor FURNIZORULUI si defectiunea persista si dupa 24 de ore de
la atentionarea Beneficiarului, atunci FURNIZORUL are dreptul sa procedeze la deconectarea CLIENTULUI pana la remedierea defectiunii.
CLIENTUL se obliga sa nu permita accesul la instalatie sau interventia pe retea a tertelor persoane, altele decat reprezentantii autorizati ai
FURNIZORULUI, care este singurul indreptatit sa execute lucrari de instalare, verificare, modernizare si intretinere si reparatii. De
asemenea, CLIENTUL se obliga sa efectueze toate reparatiile necesare, datorate modificarilor aduse asupra spatiului in care se instaleaza
circuitul de comunicatii electronice prin cablu, modificari cauzat de instalarea serviciului solicitat (gaurirea peretilor, tocariei de la usi si
geamuri). Utilizarea circuitului de comunicatii electronice numai in conformitate cu prevederile acestui contract, nemodificand configuratia
si componentele instalatiei. CLIENTUL isi da acordul ca datele sale cu caracter personal sa fie folosite de FURINIZOR in conditiile legii,
pentru urmatoarele scopuri: a) evidenta persoanelor fizice beneficiare ale serviciilor de comunicatii electronice; b) evidente statistice; c)
prelucrarea pentru facturare/ comunicarea catre un imputernicit al operatorului pentru facturare; d) pentru diverse activitati de marketing
privitoare la serviciile furnizate fara a leza in nici un fel interesele CLIENTULUI. Sa anunte imediat la dispeceratul FURNIZORULUI orice
defectiune in sistem, deteriorarea instalatiei, precum si situatiile in care se constata furtul de semnal. Sa anunte FURNIZORULUI orice
schimbare (precum schimbarea domiciliului, inchirierea sau vanzarea) referitoare la locatia in care se afla circuitul de comunicatii
electronice. Sa nu foloseasca reteaua si circuitul construite de FURNIZOR in alte scopuri decat cele prevazute in prezentul contract.
CLIENTUL nu are drept de redistribuire a serviciilor ce fac obiectul prezentului contract. CLIENTUL nu are dreptul de a se bransa singur,
acest drept apartinand in exclusivitate personalului autorizat de FURNIZOR. Interventiile neautorizate la reteaua de comunicatii electronice
incluzand, dar nu limitativ, furtul de semnal, redistribuirea de semnal, deteriorarea voita a instalatiei sau a componentelor sale, distrugerea
echipamentelor sau a retelei, orice actiune a CLIENTULUI care duce la o scadere a calitatii sau la deranjarea altui CLIENT, conectarea
frauduloasa la reteaua FURNIZORULUI si / sau receptionarea unor servicii necontractate se sanctioneaza cu deconectarea CLIENTULUI,
acesta nefiind scutit sa raspunda material, contraventional sau penal, dupa caz. Oricare fapta dintre cele mentionate anterior duce la rezilierea
contractului si plata unor despagubiri cu titlu de clauza penala echivalentul cu valoarea tarifului lunar pentru pachetul ales de Client pentru o
perioada de 36 luni, imediat dupa data constatarii faptei. CLIENTUL va achita si contravaloarea lucrarilor de remediere, stabilite prin deviz
intocmit de FURNIZOR.
                </p>
                <p style="font-weight:bold;">Art. 7 Colaborarea Prestator-Beneficiar</p>
                <p>
                    Beneficiarul este obligat sa colaboreze cu Prestatorul pentru asigurarea accesului la serviciile si server-ele acestuia si sa informeze
Prestatorul despre orice actiune de care are cunostinta si care ar putea reprezenta un atentat la acestea. Beneficiarul este obligat sa permita
reprezentatilor Prestatorului pentru a verifica respectarea de catre Beneficiar a obligatiilor contractuale; in cazul in care Beneficiarul nu
permite accesul la locatie se considera ca acesta recunoaste incalcarea conditiilor contractuale si prestatorul va intrerupe furnizarea
serviciului si eventual va notifica partile prejudiciate la cererea autoritatilor care au competente legale in domeniu.
                </p>
                <p style="font-weight:bold;">Art. 8 SUSPENDAREA EXECUTARII CONTRACTULUI</p>
                <p>CLIENTUL poate solicita suspendarea abonamentului, pe o perioada de 1 luna sau 2 luni, numai daca are platite la zi toate tarifele
corespunzatoare produselor contractate, pe baza unei cereri scrise depusa la sediul PRESTATORULUI cu cel putin 15 zile inainte de data
scadenta a abonamentului, in care se va preciza si data reconectarii. Reconectarea se poate solicita in scris si in interiorul perioadei de
suspendare solicitate. Suspendarea va fi realizata in maxim 48 de ore de la data inregistrarii cererii sau in termenul convenit de parti,
mentionat pe cerere. Reconectarea, la revenirea din suspendare, se va face in maxim 48 de ore de la data la care se solicita efectuarea
reconectarii sau in termenul convenit de parti. CLIENTUL se obliga sa pastreze toate materialele pe perioada suspendarii sau sa returneze
echipamentele primite in folosinta odata cu depunerea cererii scrise de suspendare</p>
                <p style="font-weight:bold;">Art. 9 RECONECTAREA</p>
                <p>
                    In cazul in care, dupa ce a fost deconectat din cauza neplatii pretului stabilit in conditiile prezentului contract, CLIENTUL solicita
FURNIZORULUI , reconectarea, FURNIZORUL va efectua aceasta operatiune la cererea CLIENTULUI, dupa plata tututor sumelor
restante si a tarifului de reconectare. FURNIZORUL va proceda la reconectarea CLIENTULUI in maximum 48 de ore de la efectuarea
acestei plati sau in termenul convenit de parti. In cazul in care, dupa ce a fost deconectat din cauza furtului de semnal, redistribuirii de
semnal, deteriorarii voite a instalatiei sau a componentelor sale, interventiilor neautorizate la reteaua de comunicatii electronice, conectarii
frauduloase la serviciile FURNIZORULUI, CLIENTUL solicita FURNIZORULUI reconectarea, FURNIZORUL va efectua aceasta
operatiune numai la cererea scrisa a CLIENTULUI, dupa plata eventualelor sume restante, si a tarifului de reconectare din oferta
Furnizorului, majorat cu 1000%.
                </p>
                <p style="font-weight:bold;">Art. 10 MODIFICAREA CONTRACTULUI</p>
                <p>
                    Valoarea tarifelor va putea fi modificata in functie de: evolutia ulterioara a costului de realizare a activitatilor care compun obiectul
Contractului (inclusiv, dar nu limitativ, modificarile privind plata drepturilor de autor si a drepturilor conexe, costul licentelor cle
comunicatii electronice, taxe sau impozite suplimentare asupra exploatarii retelei de comunicatii electronice prin cablu precum si asupra
furnizarii serviciilor ce fac obiectul prezentului contract), modificarea structurii si caracteristicilor serviciilor FURNIZORULUI. Noile tarife
se comunica CLIENTULUI prin afisare la centrele de relatii cu clientii si notificare in scris si sms in mod individual, fiecare utilizator final,
cu cel putin 30 de zile inainte de operarea modificarii. CLIENTUL va putea denunta unilateral contractul cu un preaviz de 15 zile, comunicat
in scris sau telefonic (dupa identificarea corecta a CLIENTULUI) FURNIZORULUI, in cazul in care nu este de acord cu modificarile
propuse, fara plata niciunei despagubiri. CLIENTII care achita tarifele lunare anticipat nu vor fi afectati de eventuale majorari ale acestuia
pentru perioada platita in avans. CLIENTUL poate solicita schimbarea serviciului, suspendarea sau rezilierea contractului personal sau prin
reprezentant autorizat, in conditiile legii, in centrele de relatii cu clientii sau telefonic (dupa identificarea corecta a CLIENTULUI), cu
conditia achitarii la zi a datoriilor scadente catre FURNIZOR. Modificarea contractului in urma unor asemenea solicitari se realizeaza prin
initierea / inregistrarea / semnarea (dupa caz) si finalizarea unui ordin de lucru. Deconectarile sau trecerile la un nivel inferior de servicii, la
cererea CLIENTULUI, vor fi efectuate in maxim 48 de ore de la data inregistrarii cererii sau in termenul convenit de parti, mentionat pe
cerere, iar abonamentul in luna respectiva va fi calculat pentru zilele efective de utilizare a serviciului. In cazul in care CLIENTUL solicita
rezilierea contractului sau renuntarea la unul sau mai multe servicii si a achitat abonamentul in avans, FURNIZORUL se obliga sa restituie
pe loc suma achitata in avans, calculata pentru perioada de neutilizare a serviciului. CLIENTUL poate solicita introducerea de servicii
suplimentare numai daca sunt achitate datoriile scadente. Valoarea serviciilor suplimentare in luna introducerii acestora va fi calculata pentru
zilele efective de utilizare a acestora, iar diferentele rezultate din schimbarea serviciului vor fi incluse in factura lunii urmatoare.
FURNIZORUL isi rezerva dreptul de a modifica structura si caracteristicile serviciilor in functie de posibilitatile proprii de dezvoltare, de
evolutia pietei, de conditiile tehnice impuse de reglementarile in vigoare, de sondajele de audienta efectuate de FURNIZOR sau de catre alte
institutii specializate, precum si in functie de alti factori relevanti. Modificarea structurii si caracteristicilor serviciilor va fi adusa la
cunostinta CLIENTULUI prin afisare la centrele de relatii cu clientii.
                </p>
                <p style="font-weight:bold;">Art.11 TRANSMITEREA CONTRACTULUI</p>
                <p>
                    FURNIZORUL va putea transmite prezentul contract in favoarea unei terte persoane, fie in cadrul unei transcrieri individuale, fie in cadrul
unei transmisiuni universale sau cu titlu universal, cu preluarea de catre terti a garantiilor si a raspunderilor CLIENTULUI constituite prin
Contract. De asemenea, CLIENTUL va putea transmite prezentul contract in favoarea unui nou titular al spatiului.
                </p>
                <p style="font-weight:bold;">Art. 12 CLAUZE SPECIALE</p>
                <p>a). Forta majora, dovedita cu acte eliberate de organele in drept, apara de raspuridere partea care o invoca. Dezastrele naturale, razboaiele sau
cauze de aceasta natura nu pot duce la acordarea de despagubiri.
b).Fiecare parte contractanta raspunde pentru neindeplinirea culpabila a obligatiilor sale, in conditiile dreptului comun si ale prezentului
contract. Litigiile de orice fel, izvorate din interpretarea, neexecutarea sau executarea necorespunzatoare a prezentului contract vor fi
solutionate pe cale amiabila. Daca o astfel de rezolvare nu este posibila, litigiile vor fi solutionate conform legislatiei in vigoare, de catre
organele in drept. Instanta competenta este instanta de la locul de furnizare a serviciilor.
c). Serviciile oferite sunt de tip "best effort", caracteristicile tehnice si parametrii de calitate din descrierile acestor Servicii la art. 1 fiind
masurati in conditii ideale. Caracteristicile acestor Servicii pot diferi de la caz la caz, indeosebi in functie de gradul de incarcare a
retelei/starea tehnica a infrastructurii fizice de acces la retea si in functie de conditiile meteorologice. Daca nu se prevede altfel in Contract,
neindeplinirea parametrilor de calitate sau a caracteristicilor comunicate pentru Servicii nu atrage plata niciunei penalitati de catre Furnizor
sau acordarea niciunei reduceri la Abonament. Prin semnarea prezentului, Clientul accepta furnizarea Pachetului de Servicii in aceste
condiţii.
d). Clientul a primit un exemplar si a luat la cunostinta regulile din Politica de utilizare a serviciilor Internet in reteaua Furnizorului.
Anexele semnate fac parte integranta a prezentului contract.
Eu, Clientul, declar ca am fost informat in detaliu inainte de incheierea contractului despre prevederi precum planul tarifar ales prin contract,
contravaloarea acestuia pe perioada minima, durata Perioadei minime, conditiile suspendarii serviciilor si ale incetarii contractului, conditiile
de obtinere si utilizare a serviciilor, cuantumul justei despagubiri pentru incetare prematura. Am citit si sunt de acord cu conditiile
contractului.</p>
                <p style="font-weight:bold;font-size:large;">
                    Orice problema in functionarea serviciului va fi anuntata la Departamentul Tehnic.
                    <br/>
                    Telefon: 0264910
                </p>
                <div class="container">
                    <div class="row" style="width:100%;">
                        <div class="col-xs-6" style="font-weight:bold;text-align:center;">PRESTATOR/FURNIZOR,</div>
                        <div class="col-xs-6" style="font-weight:bold;text-align:center;">BENEFICIAR/CLIENT,</div>
                    </div>
        	    </div>
            </div>
        </div>
    </template>
</data>
</odoo>